點解順豐站啲職員個個都咁撚燥

好似俾啲客殺全家咁